點解樂觀主義者接受唔到悲劇?

係因為樂觀主義者認為悲劇唔會發生係自己身上
哈哈哈
樂觀既我已經唔記得幾時係上一次由心出發既笑容
You complete me and destroy me.

死得快 d

點呀你

還好

唔明~